[又到聖誕］唉

次次呢D大時大節都好鬼寂寞，打開個whatsapp想搵個異性傾下計都冇，諗返自己叫係識既女性朋友1隻手都數得哂，20年黎愛情上淨係有後悔既事，到左依家都仲未識主動大膽，真係好撚廢。